是家靚晚

豆苗魚片蛋花湯
彩椒炒煙鴨胸
煎比目魚&鯖魚

對筷子好似幾好食

魚片蛋花湯呢類型既野算唔算湯水？
會飲曬個湯？
成日覺得係d咸咸地既水又未到湯

算滾湯吧？

個鴨胸頹到